Задание 1

Разработать ansible, запускающий докеризированное веб приложение (nginx, php, mysql) с использованием docker-compose.yml на удалённом сервере.
Плейбук должен
1. Дистрибьютить необходимые для работы файлы
2. Генерировать конфигурационный файл для nginx, и, по необходимости, перезапускать его (nginx).

Результатом выполнения ТЗ является:
1. Ansible playbook (вместе с ролями и/или файлом с зависимостями, необходимыми шаблонами);
2. docker-compose.yml;
3. Dockerfile;


Для запуска плейбука необходимо выполнить команду
```
ansible-playbook nginx.yml -u alex02 --ask-become-pass
```
Плейбук написан из расчета, что ни docker, ни docker compose, не установлены на удаленный хост

Это один из множества вариантов реализации данного задания.
